低你啲的士狗比Uber砌低

我屌你老母的士狗 又話多車又話轉唔到入去又乜乜柒柒 去到遠一遠先停比我 比我屌佢兩句 最後就找少錢比我
Fine 我當比你做帛金 今晚你就撞撚死上路喇

以前仲有一刻覺得的士方便 而加我等多陣uber好過

咩車牌?

Uber都好垃圾

就係趕時間無睇到 無仇報 唉
Uber 就有哂紀錄

邊方面？

之前日日都搭 貪佢方便 有事都叫做有得反映下
但有一半都係伏 等得耐 司機態度差 唔識路
後來放棄咗搭佢 可能我諗得佢太好

死的士狗死撚左未